立場 北角 巿民被嘔片段

2:26:53 被打巿民出現

2:27:35 口角被圍嘔

721

721 811

咪撚入去呀

721 元朗警黑合作
811 北角武警福合作

好L假,條友自己慢慢就住咁落地

咁立場被搶燈腳
港台被打係咪都係做戲

記者就梗係堅打啦